作為一個攣毛我可以好清楚咁同你講

我由頭到尾都係攣既

Gay post confirmed.

巴打啱唔啱